[非主流］其實有啲內地民謠都好高質

點解好似香港無乜人提宋冬野 呀肆 堯十三 李志等等既歌手，聽佢地講愛情或者講佢地對世界既不滿都好有味道，由唔知幾時開始已經唔想聽流行曲，唔知有無同好

董小姐

宋冬野依家好多人識啦 馬頔嗰啲

李志首廣場
望返香港班奶共歌手